[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [真305] 輪姦真水龍

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
*12/4 召喚相關內容變更公告*
公告:
1) 龍符將從蛋池內移走
2) 龍符獲得方式改為在商店中交換
3) 抽到重複角色&與龍族道別時，覺醒之露獲得量增加
4) 大量補償
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
真‧墨丘利的試煉

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
主線劇情第8章「交錯之炎」登場！

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
「風屬性」角色強化活動舉辦公告

活動期間內，將持續開放可獲得用來強化風屬性角色的道具之任務「風槌的遺跡（初級/中級/高級）」。
除此之外，於活動期間內「風槌的遺跡」的每日獎勵報酬將提升成2倍！
若是購入「2倍獎勵組合包」並於效果期間內，「風槌的遺跡」的每日獎勵將會變成4倍！
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
「花香飄散的夢與友情」
傳說召喚「花香飄散的夢與友情」已於2019/04/18 14:00開始舉辦！
風屬新角／龍：

5星風槍, 抗冰

帕祖祖
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
火紋合作!!!
日期: 2019/4/26(UTC+8) 維護結束後 ～ 2019/5/14 13:59(UTC+8)

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
期間限定虛空之影討伐指令：
日程: 2019/4/12 14:00～ 2019/4/26 13:59
新登場虛空之影

公告:
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

請預約與熊Yeah激情真水開箱

幾時呀 等你等到去咗認真地玩公子

F5等拎返個位

聽日先

禾都未開箱

未同佬打過真水

新手留名

連熊yeah都b埋一份 又話和諧龍絆

邊有B?
我見個個都佬你 我跟住佬渣

我唔記得有冇同佬打過

琴晚明明有

有冇野打

想升熊槌上r11 有咩要注意

真火

聽講要有夢想

開未

真係唔夠力

見到crit 20萬好想升

558 5127
-1
可以4攻

628 9243

跪求幫開真水3箱 1862073

普熊係11
聖熊先10

普熊唔係r9夠咩

無力...

有無基情真水

e個數,聖誕熊係唔係要5星先得?

don巴換法/grrm拎返姐弓
試?

9558738 有情巴

很想我吧

SOR 錯手

頭先試r10 5星

性暗示

唔想同我打

上次可以唔理 計埋新裝就可以了

sor,連續兩次都低傷左小小,聽日會試好d

放棄，sorry

黑人邊個黎?

聖熊r11物爆好吸引
But 除左火力全面下降
更易自爆死 要升最好等多個月先

刀職入場攻擊幾多先算達標2952攻唔夠力係咪我問題

我都想問

好 盡力就得啦

原諒我，差唔多成個鐘了
係一定唔夠力，2:30先break到真係太慢

姐係得3星可以唔升佢

6887933

戰犯係邊個

唔好灰心, 去街場轉下心情

唔夠力打埋咩?

你地應該嬴到喎

有個黑人刀唔G邊個黎

有冇真水場 想搵大大curry我

打?

黑人理論上一直見到10000以上刀傷跳就唔係佢錯

Cat girl未

連續一開波就引條龍向下

846 7552

岩喎 引下面咪唔會爆到泡

唔記得要走

我都想問點解

得一個近戰

成日屈我玩補

得一個近攻咋

無人留技爆波既?

我招技打唔中sor

企近d

唔係重點
依個人人之前拉唔同方向 好易有出入
重點係傷害 刀傷直接知條友識唔識用黑人

濕身拉唔到
好似係

刀傷最低演出效果都阻唔到個數字彈出黎
所以刀傷角得一隻沒得扮忙

法弓法刀?
可以唔補

正常唔會見到毒

仲打?

清毛兩場真水
6182673

9885676

831 2388

眼訓100%場

冇解濕G bra好難拉

禾唔sick

-肥婆

-1

有無人打真水

收到風noe妹想4點訓

輸多過4場就跳船算

我地好多龍化

差288exp

啱啱睇緊人講力架

6773376

佢已經華麗轉身好在殺得死

咁e巴升咗lv係咪再打真火

空中濕透的力架

係

全攻一個力架近攻都幾好笑
有冇諗過遠攻幫佢引左上佢先開始

辛苦null巴 有情巴 維巴陪我hell mode

多謝大佬curry

多謝大佬們curry

131 5431真火

SOR 斷左

Hang咗

係要邊吓引? 拍地前?

走錯死位-,-
831 5882
-1

其實⋯我想打一場訓教教

睇到你突登拉後一步殺grrm巴

引炮

你企太前
好彩反應到

100%

幾時收留我打真水

要問教練

比條龍迫咗去個旋渦度

你地打幾多埸?

thx

1902332-1

笑JOR
同一隊女帝 月月 黑騎 智 狗
4王打140幻
5王打150幻

睇G大佬
我大把灰

其實3個身位已經最大輸出再遠我普攻都hi佢唔到

加油

S巴我地黎啦

好痴線 個個都瘋狂輪姦條真水 幾日就幾突.gun

我連條龍都未拎

.gun..

玩埋公主先 做咩唔入呢度場

唔係我打呀 岩先睇功課見到咋

唔夠佢地快

放低number有人curyy
好似係

其實你開就有人入

你開場咪得囉

grrm巴 狼巴有冇補 香菜話好掛住禾

你開咗實有人入

2174368
hell

打到以家淨係過左一場

2174348

1794130

我無...

今日又20管 聽日冷靜d先

法國肥婆已經變左醉曖公子

人呢

我想要衝動嘅本錢

我好耐無抽過野

我都係

差d唔記得要用石回體

佬

障礙物急剎

-2

大佬係唔同D
BTW 全會得返1刀
唔知明天有無5點戰報

養唔養狗 識打公會戰

証明你升晒 打耳環都駛唔小

打半個鐘明天要返工
-1大大力

我都想快d升晒

差唔多升晒 反而有d金裝唔夠
都要食石石刷下金裝

gun

你打多過我好多

我都唔想黑姐弓

想加入弓弓大家庭?

禾玩多你兩個幾月先多你幾十幻...

1794130
-1

1794130 -1

係 我有個菱形既頸鍊好缺

痴痴地線

Grrm好似真係追到上嚟

未玩完公主

8831843

拯救炸仁靠你地啦
我訓先

真火-2

好小氣...
我都訓了

我都有，但真係...

要返工 不了
又唔早d出現 死現充

明明就咁勁要同我打過更正你既思想

中

等都等咗半個鐘

全日係屋企打apex

個幾十幻先難追

Btw 係小妹幫我搵account 真係要thank you
公子玩得堅系開針

有人再開
啲毛毛幾日未清過

同女女打apex...

原來係英文巴係女.........

3梅邊個拉

應該全日打龍絆
而家先去打apex就差唔多

我得

眼訓先要玩龍絆

扮咩而家先知

你眼訓先唔同你玩
等陣又踩爆人泡泡

唔怪得會炸人

btw早兩個鐘黎應該都仲係多人時間
下次早d眼瞓

自私打又唔叫

拍片真係好恐怖

最後112火珠

差啲炸埋嬲巴

-600

我淨係踩你個個

做咗炸仁

係時候要多啲番黎龍絆下
激情真水

ps4

alex巴偷到好盡

其實理論上黎講冇拍到片
因為係直播黎
cut返個片段出黎姐

訓教了 謝curry

你果個秒數應該有1技擋龍尾 以為禾冇計嗎

559 8583
-1

原來係陰我

你早d去3號波

吐緊啖，我都想快

禾有牙

你有咩

冇矛

明明分分鐘一個月課金就買ps4
但又唔捨得買
課金又捨得

炸仁:你個窮撚都有PS4?

夠買

分期一個月半個月包炸

唔買pro 2k都唔洗都仲分期

之前出apex 問哂得我同英文巴有

下年ps5

英文絲

等緊啦等咗好耐

錢係一直貶值的
姐是免息分期用既錢小過fullpay
小妹是理財高手

因為我玩緊ps版

PC

又係好女仔

bug咗是咪要等佢出箱

我拎咗了
係間房度
再開

好似一陣就會返出黎

辣殺驚

283 1911

係時候玩4打手了

打多5場

睇個打丁post好好笑

oj

禾拉

二十歲人未打過飛機，反而有時會夢遺得好密
試過訓教夜晚三四點射左換底褲再上床訓，之後六七點又射多次

啲精多到漏出嚟

慢過頭先

我矛回血符

兩法冇金身

禾大姐姐先係最強

我有5條毛

比我

[多圖] 白色恤衫 透視黑bra 嬲屌

s bra

又solo dim gun

仲有3場

啲腳趾仔

禾打多一場算

你企咗我個3號波

你可以出波之前一早企定果個位 然後順手幫我拉埋 4號波打唔到人

都係打埋佢

LAST

4字頭鳥

臨尾香
變唔到龍

錄緊影

射左好多

禾變完出唔到技 但冇死

禾冇龍冇波 一樣冇死

thx 3位大大力

力架真係好on9
3層刀傷18xxx一下

見到你去對角，我懶得碌，反正實贏

可以養生鳥

巴哈同nga講緊係bug嚟
力架刀做1p開房唔會有呢個傷
唔知真假

.gun

真水開幾日大佬打得多過我儲落嘅真火豬了

唔係房主既話個刀傷必爆
好似係

我打晒啲灰
無晒毛毛鳥

想升返隻 有冇咩放技技巧

1技兩套普攻
2技三套普攻
滿晒1/2技先好放2技 之後開1技上刀傷
之後再兩套普攻開1技
會蝕d sp 但單人咁上刀傷最快

真水有bug?

我都係得番廿幾甩咋喎

你餵到30未
我試過未30佢戰力少啲

你要水龍建

係喎 唔記得未餵

黑柴用熊爺入房是咪勁d

係 因為刀傷有bug非場主必爆

升咗 聽日試

符禾諗住用雷維翁同豪華盛宴

公子排緊16
肥婆未訓既話睇下5am排幾多 thanks

入到場你掛機點算

後面果張好似無咩用
要爆傷不如百刃

巧

用是但一張搭雷維都max 25%爆傷
Hp滿13%攻 vs 技傷15%
百刃禾仲係1lv 如果差別大先升

想問新北市條1q題有冇出答案

未有 訓多幾個月先

有冇人未weak
3min後有毛

等陣5點我可以cap圖 你可以weak先

比你快過我

我發覺我有cap第17名

我更新即cap 應該準

我都係5點cap
失眠

隻兔仔就死了

個個都幫朋上r11

Tp上升-15

平時又冇乜嘢
打公會戰就真係有分別

平時無咩幾可用朋就真

但好多人上左11

講唔用但上r11

我法隊真係賤過地底泥

升左好似坦D

一間隻狗出多刀都幫佢上10

狗都要上？
我唔夠mana升阿里山

升定法隊

5點起身上公子cap圖mark小器簿

btw要咩練度先入到會

返工日都冇人

有情巴借泳可

普通可可蘿嚟嫁

個表話睇公會要求
應該升都冇乜嘢掛
佢tp唔係減好多姐

無升

我唔係雷狼巴 借智

好撚勁 唔係唔升呀

最基本2物1魔練好?

升緊性熊鎚

普可要卡上前面

咩練度

佢放三重斬你開佢ub咪得 好簡單

已經5 星左？

我最勁果隊都係打得70幻

連續過兩鋪野雞真水 今朝路人局咁高汁

咁會俾嘿嘿狙擊

冇石石回體..

小器簿mark定d唔抽人權既 等我上位就踢左佢

任課

我無卡 r11狗幾好坦 你睇返血量
4成就46秒卡上去
我4星r11

ranking團隊game做唔到野俾人屌係咁架啦
唔抽人權角邊可能上到位

玩到十幾lv仲係咁 係咪應該重玩算

岩岩模擬試左140幻
R11狗最後10秒會死 我仲有卡上前不過普可得r9 3星

咁我下次卡試下先
仲有隊打得100幻 轉過圈 試下唔同BOSS先

普可R10都夠用 不過我頭先見得返幾管夠刷先升R11
仲有其他R9要直上R11 點搞

隻4王仲未肯死

打緊

Deaded

開完會夢幻完就死左

粗重野邊洗大佬做

佢係咪淨係打中間 玩死禾朋唔洗打啦

粗重嘢留釋比大佬 禾打1-4王算

今日係咪應該仲有一次4王打

有冇兩場真水

有人玩左十幾lv問重唔重玩都沒人答佢
說好的愛護新手呢

仲有69刀

唔係 盲果隻會扣90%最大hp
2-5週物隊等尾王狂暴先打
黑騎放頭

佢入錯post

佢淨係盲禾朋幾次了

90%根本呃人
只要脆皮 條血望落去95%都係死

因為佢射完全體箭後 剩餘血量最低果個就會盲

小薯唔知有無機會等3王用魔隊打

佢一嚟就盲喎 未射我已經盲咗我

唔係ub盲你 佢細技果招全體箭雨

打

Gun

我懷疑果招係逼你死咁件

其實係考你點樣錯開招UB同盲

巧難打 等3王算

等狂暴先

又同小薯爭3王打

狗狗普可女帝泳貓用左
有冇5王懶人包 返緊工刨唔到

有性熊錘好似可以斷佢黑暗

3星

玩左幾日街場

真水龍D法同弓可唔可以唔好max range打, 我用奶好難搶散彈
逼住我企到母雷公咁遠, 龍又見唔到, 痕又R唔到, 散彈仲難避D.
有D法就相反, melee range打條龍, 有penalty架大佬, 見到D dmg 80幾90彈出黎就知奶野
其實離開一個身位多少少已經無問題.

近戰拉條龍去左上呀, 無左上拉去正上或者右上都好.
可唔可以完全避到漩渦一回事,
起碼唔洗由下面行9里去泡泡度避瀑布, 容易出意外又蝕DPS

水牢雖然係奶一個食晒再引埋追蹤波最happy.
但街場人爆水牢速度信唔過, 最好都係其他人食水牢, 奶專心引追蹤波.
唔係既話法/弓甚至太刀食追緃波仲蝕得多dps

中間泡泡陣通常都會有近戰響入面打返d泡泡出黎.
遠程一係入埋去同近戰一齊打出黎, 一係響外圍等用技避.
千祈唔好響出邊係咁普攻打返D泡泡入去, D近戰會有機會仆街
寧願忍一忍手.

第二次(break後果次)出狼 + 瀑布, 個mindset最好係變龍+技避左去算數, 唔洗慳.
真係清得快同企位清晰先入泡泡避.
街場未必清得切狼, 有時爆左一兩個波大家好易誤會出事
我自己就睇見水龍fing尾後即刻變龍, 出瀑布字就爆技, 應該都唔會出事.
呢個我諗都算係街場鬼門關.

暫時諗到係咁多, 各位望望有乜講錯指正下

知道 多謝教導

結論係 依度搵人打= 冇以上問題

學到野
好有心機

狂暴前都可以黑騎放頭
1:00好彩盲左黑騎 可以放黑騎ub 但要維持全隊最低血量令王淨係盲黑騎 ～140幻
不過第一下都講運 1:00唔好彩盲左月月 r11都唔會死 但ub就要睇住無盲先好放 打～125-130幻

你開 禾黑人

狂暴前用同一個陣 禾月月死咗

隻黑騎太強了 唔識扣血

我模擬左5次都無死月月夢幻模擬戰

要唔要女僕

次次都死朋r11

比人捉左去開會

開咗就有人入 好似係

4031108

睇黎好有風險

中國遊戲新規：打鬥不可出現任何顏色的液體
“轉蛋系統不能只以機率表示，需有精確幾次必中獎的機制。”

習大大都抽唔到老婆

想問真水門檻，風法 530 真水卡 60雷鷹
咁樣夠唔夠玩？

有無可能降低到用 45 ATK 龍過關？

唔洗真水卡

9262250

45atk龍就最少534

咁唯有升雷鷹啦

thanks bros!

濕左身去唔到左上

唔想升雷鷹可以用風雞加細佬做狗

刀傷又贏

8629079

兩層128xx on99

細佬如果40環用真水卡加龍化卡, 武器就424?

3層23xxx

阿里山一爆擊射十幻
夢幻正式戰

有夢想

原則上細佬核爆唔炸死有帶龍藥卡就乜都得 見過有人帶銅法夫娜
比唔比野隊ng就另一回事

好似唔裝爆擊卡都有2萬3

試下唔裝

刀傷可以爆擊
又唔見毒 火傷 麻痺可以爆擊

內有維s

因為唔係狀態

所以佢唔敢再出刀傷
知道 oh shit, we fucked up

下年新年出條刀傷特攻龍

其他人放技一定係用刀背打人
有咩理由同樣既武器 打人會唔流血 出現刀傷狀態

上唔到r10仲係r9係咪應該強下裝備

應該回體

12管了

如果唔急住打真水，係咪應該等到426抽哂新pool先再升雷鷹？驚到時重複嘥咗啲金剛晶

有冇真水晨操10連

我都係睇呢度D巴打教路
自己太雷先join街場練下先

共鬥之翼已全回復

多謝大佬教路
新手獲益良多

1：42

想問下 其實尾王物隊狂暴前定狂暴後難打D?
豬頭骨係4王定5王?

做野先

好似見到下2萬4

唔撐爆傷3層得18xxx

0790781

大大好勁 可唔可以一齊打真水

呢兩日我應該克同望上到r10 其他都係r9
距離下次n2仲有成個月係咪可以強定d r9

爆傷唔一定爆
但2-4P爆擊率異常高
原因唔知

用百刃
btw sba把刀530定534

最後呢場有撐爆傷

534

0790781 -1

禾要等尾王狂暴

有客

真水重點：
1）2近戰拉龍頭去左上，3近戰先拉落下面
2）水牢要碌過嚟龍隔離，方便同時解水牢+輸出，解完補師/遠程即刻向外碌走
3）吐痰兩次後出現旋渦，搵定位走佬
4）留技貼龍解泡泡，呢個時候應該break第一次，break唔到輸出唔夠
5）第兩次瀑布開龍技擋，龍化唔到就裝龍化符
6）都係留技解泡，小心旋渦連技
7）瘋狂輸出

陣間再打

狂暴之前用熊槌cut技jjable

得番隊物理
流夏 月月 借女帝 充電 病弓
等緊1-3

佢一狂暴就好快消失 好似係

試玩左尾王 但係唔知點將黑暗屈落黑騎度

我諗我宜家應該唔會太柒ge, 可以join巴打場.
不過有時都會中散彈死

其實咁落去奶會唔會失業?
但我又無雷鷹

你睇下邊幾隻要卡r9 就強化個d 強化好消耗mana
不過要卡r9都唔多
把心一橫唔追進度都可以強化既

留番俾d大佬打 阿里山未升好 小薯打1-3
而家試打左尾王打得九十萬

兩場物隊都抄車 想4

真 3王講聲出埋隊法隊

仲有刀物同垃圾魔
唔知打咩王好

最好碌一下+行一小步先100%閃到散彈

我隊垃圾魔拎左去打三王
得百一萬

我無鏡華泳凱，應該仲低傷過你

同你一樣冇佢地 今朝試左91幻.........

好
其實我習慣碌兩下, 但有時第二下手殘就bye

676-6822 真水 求早日養生

仲有冇真水

沒阿

冇

飛龍個傷
Grrm 1281435先啱

我隻飛龍比人秒左

係咪因為撞左刀?

法隊二王根本出唔到刀

3王呀

法隊等3王，得60魔防

打3王喎2-5週

btw cwy巴個刀同嘿嘿3刀D分差唔多咋

聽日隊法隊都係等3王5王好難搞

明明試好左隻飛龍百4萬
準備j落去就比人秒左

見轉毒池 回坑先

仲有隻5王唔知點解隻月月會死
所以冇出到刀

6 會唔夠打定點 尾王我法隊唔掂

我跟住你地一樣 隻月月係租既

6會變番正常魔防

尾王我西里成日比佢秒 要點打

放棄打3王

試完刀阿里酒鬼月月女帝智 160諗住打 出黎隻王又得番80幻

嬲巴又疊左刀

唔小心訓著就冇得打尾王

好快又一圈

我出埋第三刀了 太眼訓唔mon住

有冇人打真•墨丘利

想棄了 53LV都打唔嬴槍佬

全巴魔隊148幻

猶疑就會敗北

係咪疊咗刀?
點解我仲有半刀可以用

跟本要搶著黎打

你844327

想gun求curry

U 開

805-0474

母咗我老婆上五星

我show係1043560
唯有留再下轉3王，下個月就有鏡華，強勢回龜
隻77係上次必中抽到，練唔切

超人棄

人棄驚

食緊飯

有情巴夠鐘食飯喇

繼續等定點

等

去晒玩SE隻驚

可以就咁換番黎架?

食緊 岩岩開龍絆想入場LAG到電話HAND左

NO?

150粒碎咪換到
我換咗姐姐返嚟

805-0474?

無

借左人77試玩
3星77滿裝都好打得

唔係話改返廢左 無之前咁屈

點解今次排名高咗 喺朝早定喺多人棄驚

有前有個會解散左

人地未出刀
今朝5am好似18名

我指中規中矩 叫做打到理想傷害

加加埋模擬左10次 月月狗拳都係剩幾秒先死, 正式第一次狗拳19秒就死左, 第2次 連月月都一齊早死埋............

191-6421
-1

191-6421

夠人？

SOR 用左玩模擬戰

模擬完十次隻王都無咗
你試下落黑騎 係會打少dmg但穩d

檸檬你好咸

謝咖喱

唔見晒人

謝curry

我有12條毛

應該把握時機打飛龍就真

食飽就想訓教

今朝d王溶得勁快
根本試唔刀

4王用貓真係唔錯

笑死 sorry

Ken係邊個黎

食個飯法隊又冇得打

禾個friend 冇上連登

你朋友 即係有錢人啦

聽日出呢3隊

想4

第三隊想跟但係月月會死

之後就6週目又要排過個陣

我有7條毛

大學同學 佢原本零課
俾禾整到微課 不過同巴士佬既微課差好遠

6週目後會點

我都唔知無咩心機睇片 到時先算

借人隻r11月月? 黑騎食完盲同王ub先放ub
利申 未試

sbra我想問下智可以用乜嚟代

已經係借返黎 今日本來想打5王 試極隻月月都死先冇出到刀

我公子真係微課 課都係課落龍胖

Se隻新驚好唔好玩？

呢隻game冇泳可 乖乖地打飛龍就冇死

我都係咁諗

我都好想要泳可呀

乖乖地擺黑騎可能有得打

Er... 新年日和掛

因為我今朝早試多幾次都冇事就用鬼左

唔玩好過
天尊啲game唔會hit得過一個月
好似無

我記得上次公借戰借s巴隻泳可 模擬打18幻 真實得10幻

競爭26號改版 抽池次外有無其他野

出面個po推得勁快
好有當年龍肥既影子

Se驚真係驚驚地

唔好玩嘅 不過寶寶去咗玩

幾好玩

有冇激情真水

Hell mode okay?

4王143萬

試下囉

英文巴都覺得ok咁我down黎玩下先

四葉過咗去瘋狂推PO 其實無咩人玩

全巴又唔帶隊curry

非洲人真係唔好玩
但我買左一個月VIP,想退貨了

卡咗關

屌，1001冇人開POST
點討論

打J用

你地開

到中期都幾好既

不過刷多幾日實好多人棄

唔洗課玩下ok

等我幾分鐘

014-6246

條友咩料 打完140幻打90幻

一刀兩百幻

今晚有冇人試klab新驚

又比人嬲咗

等食評

好佛好佛

返龜了,CLS改抽野石

日期已變更

改咩

有得全裸協力

有冇掛住我

嬲咗我

G

？

120單抽 1200十連

150->120
1500->1200

龍絆真係有心做

好fuck

雖然係好事
但係點解

之前抽左會補償?

真的用心的遊戲

老任話賺夠想俾大家賺下

係就正

應該唔會

會賠露

珍 FUCKFUCK

應該只係計返機率
俾返個expected value既露你

Ho fuck ho fuck

減價
睇黎單news係堅
老任真係屌cy d野貴

開返房先 568-5587

853 6024

咁佛會唔會執笠架

入禾度

CY執先

[1Q題] 點解夜晚先食飯既熊貓好打D？

真係賺夠要做靚個招牌

3星都係補露？

補返每次30石就巧了

真佛心公司

比人秒咗喎 唔掂喎呢個

咁快冇場

係咪執了

幾時到shadowverse減

嘩

佢咁退好撚多眼淚

1. 補發道具

★5：覺醒之露5500個（召喚變更前與變更後之差值)
★4：覺醒之露1200個（召喚變更前與變更後之差值)
★3：實施召喚變更前，已使用「龍光鑽石」、「龍輝晶石」及「召喚券」進行召喚所獲得之內容相對應的「覺醒之露」期望值差值。

2. 補償道具

‧龍輝晶石4500個
‧覺醒之露25000個

召喚雷狼巴 嬲巴 跪求#1加番每日餵乜野

ho fuck

我信真係老任出左手,唔係唔會咁樣改

我愛龍fuck了

回家半日先

佬全部喂草咪得

技1打咗落隻狼到

打自己

之前老任叫所有手機驚公司減價

咁點解IS要cut免費石

用template開po啦

以cy貪法真係屌極都唔會改
老任

一單28連變一單35連
以後課兩單可以射七次落海

有冇carry我真水箱

CY抵俾人屌
課金唔追到咁上下係玩唔到依隻垃圾game

今日禮拜二wo

我都想有咁多草 超缺爪

黑人大流行？

之後幾多抽先叫非洲人

你唔係鍾意黑肉咩

一話改就單抽5星

屌你暗弓new

每日一抽中左新龍

仲未開

扑晒上面

有沒咁易中阿

男人

會既話，應該會多好多石

明明d泡泡仲近
打咗落隻狼到

過哂06分都中 .gun

屌那星歐一次出暗弓

0560164 真水求carry

你升咗力架刀

真光用暗弓

好似無賠石
賠多啲露咋

就執

火紋可以抽爆

禾刀系
過多兩日可以大大力突爆佢

我唔係基 我隻黑人仲係4星

如果出暗劍可以係咩角

唔熟火紋

同埋SE隻新驚應該俾到壓力了,真係好撚多人玩

好過無

咁垃圾都多人玩

冇
一係xander

唔sick欣賞

抽石減價, 好fuck好fuck

基lo

巴士佬 你4王隻月月係咪可以捱到完場?
睇返我落黑騎好似7左

今日咁多人單抽出野

-1-1-1

我單抽出左3000露,差唔多2個月未試過單抽出野,又可以換多張卡

扮咩

好似頂到2x秒 要落貓推後個ub

Lyn 風刀
Ike 火劍
Hector 風斧

其實火紋真係好多火水風

呃人既屌 我射左兩張單抽卷都係150水
仲以為大奇蹟日

送咗光劍應該唔會出暗劍

估佢最多出暗法(火紋係冇屬性)

風斧，水槍幾會大啲

矛奶奶

入多次黎，我轉補

正

龍可能係抽菲

英文巴好似有奶
Or 打4攻都得

105-1061 係咪又卡箱

蝕左 留左隻泳貓無用到
咁明天再試下

其實佢出光劍應該係唔想同本傳d主角撞
本傳d主角就肯定係火劍
如果有機會出

可能卡池出另外兩個原創角？
望左眼好撚柒 想佢出花風雪月d人

出乜都會既，好似係

where is s bra

龍肥係日本個營收真係唔得
係香港同台灣正常少少

其實template有
不過唔知點解有時開post會copy少咗
我del咗d應該冇乜人想知嘅野
應該易copy d
下次用template開post

俾隻火角黎，唔想再用火短天才

禾抽唔到呀

蘭叔pool夠兩個月?

辛苦null巴 感激null巴 謝謝null巴

有d難，風花都未出，宜家出感覺有spoiler

可能主出覺醒同if

屬性強化嗰d唔洗放落去

小器簿你估假架

美國都死啦

佢再搞唔掂實俾老任拮死

if

俾你囉，廢暗弓

連抽石都改埋 係咪就黎執啦

點錯

845-5358

26號係歐非名單出爐既日子
睇露就知邊個係人 邊個係鬼

變唔到龍

Zelgius/Black Knight?

邊個唔貼出嚟邊個就係鬼

等睇寶寶報告+gif

多露 = 非?

仲有無團

saika可以露多啲

劣作

G持

5ch鬧到隻game仆街

195 9647
2場

奶-1

5ch有邊隻唔鬧

無果種a depends on b depends on c depends on a 既feel

有活動咩 點解個個都中五星

30石單抽呀

所以話劣作 今次淨係諗到純嘈交mode

150單抽>120

單抽5星活動過咗

.

多定少先係鬼

唔係喎
出左隻雷鷹,禾錯
唔記得左

26號加gif

多

■不祥事一覧テンプレ
・41万の女事件
任天堂は以前より「小さなお子様を対象としている任天堂ブランドの責任」として
ガチャによる高額徴収は行わない方針を打ち出していた。
にもかかわらず、初の季節限定ガチャで一人のユーザーから限定キャラ排出までに41万を徴収してしまう。

・親会社CA社長藤田氏強めのブレーキ発言
業績見通しにおいて営業利益300億円→200億円の下方修正を発表。100億円の下方修正はドラガリのせいだとして
全社的コスト削減を決定。クリープ現象のようにすぐに止まれないので、結構強めにブレーキを踏んだと語る。
手抜きイベントを連発している時期と重なったためブレーキ効果を如実に実感する結果となり、多くのユーザーの心が離れる。

・1178確率置換事件
ガチャ確率を誤表記。テキスト置換により確率を0.25％→0.1178％にしてしまったと弁明。
胡散臭いが確率に問題はなかったとして、ゆるがりあを更新して終結。
ブレーキ時期と重なるため、追い込まれて実は本当にしていたのでは...？などと疑ってはいけない。

・優良誤認隠蔽ネファアレク下方修正事件
防止策を講じていないため誤表記再発。キャラのステータスを優良誤認表記してしまう。
表記と一致させるために強引に対象キャラの下方修正をするも、表記に矛盾が生じる結果となる。
多くのユーザーに指摘されるも、その事実を隠蔽し、ゆるがりあを更新して逃亡。

・ドラガリアロストディレクター松浦氏同業他社痛烈批判
松浦DがTwitter上で数多くの同業他社のゲームを痛烈批判していたことが発覚。
発覚後、鍵垢にしてドラガリフォロワーを片っ端からブロックして逃亡。

・お正月バグ修正不可能宣言
レイドボスの部位破壊報酬が高確率で取得できないバグが発生するも、
イベント期間中にバグ修正が不可能なことを声高らかに宣言。 技術力の低さが露呈した。
類似のバグ案件に竜の庭において贈り物が全てパン123と表示され使用できないパンバグ、
迎撃戦で宝箱が出現せず報酬が消失する迎撃バグ、アプデするとすべてのスキルが使用不可になるバグがあった。

・ハロフィリス無告知下方修正事件
想定外のアビリティ効果として数か月後に無告知下方修正し、ゆるがりあを更新するも炎上。
渋々ガチャチケット3枚を投げつけ事態の収拾を図る。
同時期に実装されたハロシルキーも攻撃速度が密かに下方修正を受けたとされるが真偽不明。

・課金護符クリティカルダメージ無告知修正事件
アビリティ「クリティカルダメージ＋○％」のテキスト説明が優良誤認表示であった。
優良誤認表示を避けるため、ユーザーに何も告知することなく修正。いまだ黙秘を貫き、
ゆるがりあを更新して逃亡。

・オリオン売り逃げ詐欺事件
壊れキャラを実装、半日放置した後想定外のダメージとして下方修正し
石300を投げつけて売り逃げる。ゆるがりあを更新して逃亡。

・薔薇の貴公子売り逃げ詐欺事件
状態異常を無効にする限定護符が排出されるバレンタインガチャ期間中に、新しい状態異常「刃こぼれ」を発表した。
新状態異常発表当初、限定護符「薔薇の貴公子」の活躍が期待され多くの人が目当てに回したが、
後日「刃こぼれ」は状態異常ではないと修正。明らかに説明不足の修正に炎上するも運営は黙秘を貫き売り逃げる。お前らも待っていたんだろ？この瞬間を 完全無欠の覇権ゲーの誕生ってやつを
強く望んでいたんだろ？この腐った状況を打開したいと 新たなるステージへ進みたいと
今ここにあるじゃねーか 平成が生んだ最後の覇権ゲー『ドラガリアロスト』ってのがよ！
お前らは今までよく頑張ってきた 惰性で続けた数多のゴミゲー糞ゲーのデイリーミッション
もうやる必要はねぇ 時間の無駄だ
これからはすべての時間をドラガリに注げ！お前らの体もそれを欲している
ドラガリっていう強大な存在をお前らの色で染め上げてみせろや！時代の覇者を制覇してこそ一流のソシャゲーマーだ
覚悟はできたか？睡眠時間は3時間 他人の3倍は努力しろ これがスタートライン
築き上げていこうぜ 俺たちのドラガリライフを…
・ランザーヴ(ドラフェスVer.)プロテクトリンク詐欺事件 New
ランザーヴ(ドラフェスVer.)のアビリティ「歴戦の業」による防御力アップで
プロテクトリンクが発動しない現象に関して、問い合わせにて不具合であり今後修正予定と回答するも、
別の問い合わせでは、その現象は正しい動作であると矛盾した回答が行われた。
サポート間においても情報共有が取れていない杜撰な体制が露わとなった。

有27毛

少

岩喇
隻新驚非洲到仆街,乜撚都打唔到
係時候抽火紋了

我去玩新驚先

有咩玩

有冇真.xxx

hi到腳指尾

9018749

英文巴唔打?

求真水/火

負評
依家明明係缺西水 最後龍咩果

非洲人真係唔建議入坑
好撚痛苦
同我刷草果時差唔多

電話入 你地打住先

有電話入，sor

543 5151

細力左

抖抖先謝curry

無法係咁

火紋原創角係水槍風斧, 都係同龍胖原創角撞
雖然我都好想要Fjorm

所以我諗可能係IF或者親生女果D.
如果暗斧camila E巴應該會射到成地都係

睇左陣龍絆twitter 下面好多留言都話改得太遲

咁我去食野先
謝謝

keep住道真氣26號射出黎

一陣再打

越多先越非

我想激情真龍

可唔可以KEEP多一個月去龍肥日

你睇個營收就知，根本減價係迫不得而
火紋合作個營收應該係一大指標，再上唔返嚟其實都係時間收皮

用十連卷抽齊就可以了

谷太耐會洩左道氣

係要點刷 好似幾正喎

減唔減D人都唔會返黎
只係可以俾多D機會仲玩緊既留低

個個都爆機我仲卡緊2-10

要訓多3日 點捱

拖時間就羸

冇弓唔抽

白貓當初都係咁
最後又真係愈做愈勁
上左位之後又開始瘋狂想要錢
d角色就失撚哂平衡

堆怪生係我頭上面走都走唔切

呢個禮拜
AVG4,
龍胖改版, FEH合作
然後下星期一Game of Thrones大亂鬥.

射射

diablo你玩過未
你當一隻唔會隨時間而提升掉落率既手機版diablo
非洲人可以打200場都唔出一件5星裝

想快可以試下女樸 黑人 風法
依家最快好似係咁

寶寶帶刷平原5未

玩過大菠蘿

想試2分鐘

死靈卡2-9
比人轉轉轉

都係果句 佢學到白貓d建模先算啦

斧唔洗入定4攻

佢學到白貓咁設計個城

大陸隻diablo immortal 已經有預約

而家最快幾多係耐?

我都係用冰牆卡佢

計埋ex係法>斧
同場就應該斧大力

要問G巴

3D一樣都係核突
唔知有咩好比

Cla
我黑起上黎真係咩都唔出

我諗2:0x
除非有啲特殊既打法

玩火法輕鬆

用緊火法出雙手劍,斧,2支死靈杖把撚

同埋黑人都有分血統
要全上刀傷先上到3層

有場未

目前應該沒更快
因為黑人已經係輸出封左頂

我有27條毛

火法帶唔到,打王好q慢

我而家all in左火牆

升防,升到3千左右就夠過

我見到四職諗都唔使諗一定揀劍

白貓靚好多wo

補償露

開頭我覺得白貓啲腳好大好肉酸

白貓好似有一排好多人quit, 之後唔知點解又上返黎.
FGO初頭都好似麻麻?

龍胖我都棄左差唔多一個月, 見又雙卡又AUTO兩倍又FEH又拆pool先玩返
其實龍胖真係每次都聽玩家意見更新, CY baba

唔好揀死0就得

尋日刷左超過150場平原,刷到懷疑人生

依家只補露
但啲人燒緊 好似係

退款潮又來了

依家賣龍同改版後回露有無分別

E巴禾巧掛住你

見到死靈一定係單人刷慢到嘔
打王又要有裝先勁

20左火牆都仲係卡緊...

開頭果啲手大腳大
由太監入黎開始啲組模靚左好多

咁fuck都退款?

fgo換咗個p之後愈做愈勁
龍胖堅係會聽玩家意見，但係無個爆發點比佢谷返d人氣
最近個機會就係火紋 睇下佢會做成點

開頭嫌大腳放置咗排
Vivi先玩番

乖乖地用劍單刷又得 又唔會冇人要

識玩一定玩斧 轉撚到on9

本身都唔期望佢降石
啲玩家逼害cybaba

你估冇人襯機會退咩

隻手掌大到on99
4肢愈黎愈長同幼
比例成隻外星人咁
唔計2D圖 唔明你邊忽靚

Pokémon

E巴有幾多毛

12

禾巧似成功戒咗課
今個pool射晒啲石抽唔中都無追

要約會嗎

炎上
早抽就比貴D 遲抽就平D
又唔補差額
幾好理由退錢

呢個pool都抽

低汁

真咩

換一堆卡， 但雙卡個max 咁低咁易爆

一定有人借機退

sor lo

你話事

你無抽

真•每日單抽

咁禾落咗街先打

花江夏樹誔生係呢個pool 好不幸

貼

聽講轉轉轉勁
不過打唔到斧頭無得轉

一週年有機，不過極大成本

咁我都落去食個tea先

乜今個POOL有人抽咩

單抽中咗?

邊度有斧？

你估禾係寶寶咩 我就真係超過2個月冇單抽出彩

打晒第2章就有

聽日唔巧劇透end驚

夜晚9點先睇
套戲3粒鐘+1分鐘
走返出黎25號00:01
即係我可以劇透你

老任有心做應該得既

至少唔會短炒1年仆街咁

我去訓教豬

幾時先可能輕鬆買到飛睇

單抽

我都覺兩款差唔多核突.
頂多龍胖3D模睇落去好似簡單過白貓少少咁樣.
但龍胖有16隻角既raid battle, 可能就係要簡化黎就一就舊手機.

同埋龍胖D真龍響玩法上贏晒啦.

諗住坐中間隔開啲情侶

白貓中一隻=屈機 玩晒
啲建起嚟都冇用
利申抽唔中嘅苦主

E巴禾得了 等你

希望可以合作埋 Zelda

仲未買嚟玩

收到風 聽日開始由庫教練開post

所以fgo咪贏
白貓輸左

d人係鐘意難抽但保值既野
而唔係難抽 會過期既野

皇牌嚟

快極都要下星期先有得睇

947 4842火

刀劍會唔會大d機會

2-3場

佢今次加得火紋，攻防戰新玩法

下次加Zelda ，puzzle 重唔贏晒

出面又時空貓又last idea

難啲

你最好早d訓

加xenoblade 最似樣 天之聖杯

好醒 個大快活嬸嬸見我真龍咁忙
自動波幫我送餐

差11分鐘

最好瞓一個禮拜

今次好順

7326460 真水2場

有冇真火 幫手開箱

5min後跟

玩龍絆讓我想起以前拜訪爺爺奶奶的時候
阿嬤一直幫你夾菜，叫你多吃一點，
然後還一直偷偷塞給你零用錢

笑撚左出聲

6379770
1場

真火一場
048 6323

岀噴火龍xy就超人氣啦

GUN.

Diu cold call

肥婆呢

打緊真水

到

感謝carry

唔係呀嘛，得$183 usd 一日

風法，雷鳥

禾地老任爸爸減價谷聲譽
任爸爸:呢排我賺夠，我都想俾其他人賺

呢個真係抽爆

開波選火法先,輕鬆打到第2章完,就轉斧(如果你打到武既話)

我打到把5星斧
係驚唔夠防俾怪屌死
打返黎其他5星都係9唔搭8

火短世界第一
莉莉公主
瘋法
光槍

火法加雷可以通關 要爽先玩斧

當初fgo抽卡減完價就谷起咗個人氣
希望龍胖生性令我地倍感安慰

我仲畫緊火牆...剛剛過左2-10
慢少少都俾人秒, 加唔到防

真男人玩死靈

美國ios $183一日真係

好明顯啲人鐘意限定野多過打game

主火再揀左劍
先發現打唔到火劍
同埋火劍應該係主劍配火(好似係)

火短唔洗理啦 主升風法 打真水 滿突真水莉莉打真火

真風可以用火短打 不過困難模式
真火可以用莉莉打 不過你冇利維癱
真水可以用瘋法打 你有雷雞

打真水，再用真水打真火，用真火再打真風

火短真係打到，請3絲

乜撚都打唔到,通個屎忽
依家唯有谷下d防一關一關咁試住上

我上一上樓 等等

我好似40lv先打到第一件5星53lv仲用緊40lv大劍

放棄咗火短
hell mode (究極)

得了

Ja ga 你地..

0247779

用緊4星杖咋

龍化係塞壬，會唔會有負評

打到邊

想輕鬆龍胖
企定定輸出最岩禾

8職卡比

係，得閒先練
而家又無活動

2-12

你成日用教官都出事

點解可以升得咁快
我30都未到...
剛剛又俾2-11隻狗打死左...

0387388

2-11 卡關 揀唔到雷法

1 技吸怪轉職

殭屍咗

好興奮，426 之後龍絆會變左第二隻驚

以為補冇死，又死屎

火斧配老泥同虛空武應該可以打真風

話時話新火苦有無食評

邊有可能得$183一日

睇技似4星火屬版風斧

舊斧第二
新斧第五
即係shit

美國ios 咁寫真係有可能既

香港 一個頂全球

5甩

邊到睇

好熱 好想沖涼

差103